有冇巴打記得Big4年代嘅英超頂薪係幾多？

而家媒體好關注球員週薪 尤其曼城崛起之後
耶耶托尼22萬、朗尼26萬、山齊士50萬
呢啲破紀錄頂薪大家都耳熟能詳

但有冇巴打記得Big4年代 (雲加、費格遜、侯利亞/賓尼迪斯、雲尼亞里/摩連奴) 嗰七八年
頂薪係幾錢人工 同埋有邊幾個？

記得轉會費紀錄就係李奧keep咗好多年
3300萬鎊左右去曼聯
但人工真係冇印象
應該係華朗李奧呢啲？再後期少少係軍刀波叔？

泰利13萬已經英超最高

Fm08定10
好似法比/朗尼之類都係1xxk周薪

應該20萬封頂啦，big4每隊2-3個1x萬，大部分都係10萬樓下

唔該哂巴打
泰利頂薪我都有啲印象
如果冇記錯應該係後摩連奴時代
咁你記唔記得大約阿仙奴不敗嗰期係邊個 同埋大約係幾多

記得費托 謝老4 12-14萬 10年前

週薪真高其實係車仔係咩人工

好似之後加過去到16萬

05年個陣頂薪大約10萬鎊

仲有人信山齊士週薪50萬